[PC/PS4] Fall Guys之外掛超能力大戰/ 終極淘汰賽 討論區 (10)

在《Fall Guys：終極淘汰賽》中，玩家要應對一堆奇怪詭異的障礙阻礙，還有許多不守規矩、亂七八糟的競爭對手，還要面對依照物理定律設計的挑戰，玩家有機會藉此讓對手彈出去、掉落出局，但自己也可能跌跌撞撞，玩家得想辦法一關關加以克服，來拿到最後的王冠。

遊戲中具備有不同的競賽模式，可以切換成為各自大亂鬥的模式，或是合作比拼的小組賽，但有時一個人失敗可能會把整隊都帶走；至於大家的目標就是淘汰對手、晉級下一輪，前方等待著玩家的又是新的混亂大戰。

目前 PS Plus 訂閱用戶可以免費獲得

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

睇番官方數據 PC PS4 玩家差唔多人數

主要控制 上,下,左,右, 跳, 拉人 ,插水式跳

總共5個回合 如果得番1個玩家羸會提前冠軍 , 有分隊制賽 同 個人賽

Party最多4個人,團體賽會係同一組

團體賽 有
1.搶金蛋 (金蛋+5分)
2.鑽圈圈 (金圈+5分)
3.四隊互搶尾巴 (4隊OUT 1隊)
4.鬼捉人(如果係鬼有粉紅色圈圈)
5.3隊鬥快推大波去終點(記住幫手頂住其他隊既波)
6.3隊搶7個波去自己個地盤
7.足球賽(會出金蛋+5分)
---------------------------------------------------------------------------------------------------------
轉貼巴哈攻略

猜真假地板那關，仔細看能發現會震動的地板是假的，真的地板不會震動。

尾巴可以用飛撲搶到

風車關卡第1部分不躲棒的通過速度比躲棒快

跳躍上不平的斜面跌倒的機率比直接走上去高很多(如蹺蹺板那關)

只有第1名拿到的獎牌是金牌 前20%銀牌 前50%銅牌 後面的都是關卡顏色牌 3隊伍戰只有金銀牌 2隊伍戰只有關卡顏色牌 生存關只有金牌 影響結束後的經驗跟錢

抓取可以抓住牆壁邊緣 抓住後按前進可以爬上牆壁

抓取別人的話 放開的時候會稍微彈開被抓住的人

商店EPIC以上的商品需要用皇冠購買1~2個 LEGENDARY需要5個 (皇冠可以從季票取得或是直接贏得比賽)

角色顏色 占部分比較多的顏色是底色 比較少的是花紋色

diu你老母 好似睇緊龍珠咁

呢種最新型閃電俠外掛，係隊友倒戈都冇辦法
睇下官方幾時先可以有效地正視呢個問題

搶蛋關掉蛋都唔夠佢快
踢波關連波皮都掂唔到
跳火圈未見圈就俾掛狗跳左

而家真係玩條毛

本來我係爭搶蛋唔知有冇機會贏到
見師兄你咁講，即係見到就quit得

基本上全場啲蛋係十秒左右就會呢隻掛拎晒

無論做咩都阻唔到

而家每場都最少兩隻掛

一場三個外掛狗 唔撚玩

整外掛嘅真係你有張良計，佢有過牆梯
之前都仲可以倒戈，而家得推波波都可以攬炒
我見外掛係阻人地隊，但如果同隊都一齊唔推就可以一齊輸

d外掛已經升級左 宜加直接傳送到終點, 快到連個外掛咩樣都睇唔到

teleport本身都有

而家係進化到team game變晒The Flash同龍珠

好犀利 呢隻game都開到10

條蕉望落又幾得意 有後眼

ps4

ps4 呢排係咪勁斷線

今日四鋪蜂巢第二

今日係咁轉盤

贏咗一鋪，一鋪同個fd捱到最後自殺俾佢初勝
仲有鋪登高望遠我排第三，前面兩個自己跳落街俾我贏咗

而家進化到fall mountain搶埋皇冠0.01秒贏

會唔會其實有外掛飛緊

PS4無啦

Ps4版咩事 係咁斷
輸左又出唔到去

我冇事喎 玩得好順

今日斷左4,5次

一開場8隻外掛到終點，玩條毛

mediatonic: 唔知 睇唔到 已經有anti-cheat 幾乎全部外掛第一場完就會被ban 不斷改善中 咪撚再report外掛 錢已袋 理撚得你

我疑似試過見同兩隻掛
因為完左一場踢波，佢地喺對面贏左
然後過3分鐘我排位，入到去見番兩個同skin嘅飛天，我冇對number，所以估係same cheaters

我都見過，連兩場同一隻同skin同number
大把外掛狗著緊10冠裝
但官方當睇唔到

其實都唔知即時判輸個機制有幾難做呀
滯空多過5秒即死
爬山快過某一個時間唔計，咁已經限制到部分cheater先啦

整個投票踢外掛狗又得
直頭嘢都唔使你做 player自己處理
咁簡單都唔柒理 日撚日話有anti-cheat
含撚啦

呢樣都要配合anti-cheat
防止啲人投票踢勁人

不過官方真係淨係識催眠自己話anti-cheat已經踢曬啲外掛
你見到嘅外掛都係新外掛
屌佢老母

玩jump showdown
有個掛機飛起，我同另一條友跳，無端端捉我一齊死，外掛連5分鐘都唔洗等，捉我條友係咪腦缺鈣

呢個鐘數最多外掛
唔好折磨自己啦

We're really sorry about the cheating problem!

We're expanding the current detection system this week to improve things

We also have a BIG update in the next couple of weeks that adds the same anti-cheat used by games such as Fortnite

Thanks for bearing with us!

聽住先

我S2先再玩 睇下搞成點

真係多到過份，以前都叫做頂盡一場2個
而家閒閒地4 5個一場，師兄講得啱，唔好折磨自己，12點打後就要熄機

通常會好一兩日，要儲冠到時真係把握時間
過兩日又破解完，就繼續gg

好彩當初買PS4版… 就係驚有外掛狗

但連登日日有班ON9吹奏PC 顯卡幾勁幾屈咩30XX呀 20XX

lm

本身30冠等s2，但都係買咗香蕉

佢用fortnite個anti cheat應該有啲用嘅，但係未用之前都係唔好哂時間

估唔到尋日贏左兩次

用VPN連去美國玩真係無外掛 但沖線有半秒DELAY 同埋D人勁好多

PS4版要買既咩,,

朝早玩，場場都起碼有一隻外掛

Vpn耐唔耐斷一次

凌晨玩 場場最小有2隻掛 高峰係5隻

朝早玩，場場都有隻龍珠掛
一到team game/final 就企定定係到

法國你哋啲ps4撚都幾撚煩成日jer住人話免費免費
Ps plus要錢唔講
一玩要連線要錢唔講
唔俾錢續plus隻驚會無咗唔講
喂大佬 真係有部ps4就有得免費玩咩
你買開plus咪玩囉 成日串人話ps4免費做乜鳩
利申有ps4 買咗steam版

我冇諗住串你諗多左, 我好奇佢用個買字姐

我見隻game同 ps plus差唔多 續返ps plus 當”買“

法國你哋啲屌守橋撚都幾撚煩成日jer住人話守橋守橋
前面唔識跳彈床唔講
推銀機捉人又唔講
爬到上頂比珍寶珠同仆街拉死唔講
喂大佬 真係識過就有得過水漲架咩
你唔識過咪練囉 成日串人做守橋做張飛做乜鳩
利申水漲8成第1 搖搖板、滾石、配對全撚部都識troll人

鋪鋪一開波行唔夠兩步已經一隻二隻Qualified
真係無心機玩

試下凌晨玩，一開波5隻qualified，嘆為觀止

真心戇鳩 唔想玩 玩隻永遠都唔會嬴到既Game為乜
仆街玩隻開心on9 game都要開掛真係唔明咩心態
算啦屌到口都臭 唔玩

嘩, 你仆街喇, 陣間又一堆人出嚟屌你老母乜乜柒柒

唯有襯少掛時段玩多幾場，喺佢地手指罅漏幾場出黎

第一秒一隻掛狗Qualified
第二隻掛狗見到就會跟

笑死單排
岩岩有1個神仙外掛
我地555打鬥快推波
個外掛同我一隊藍隊
黃色一早推完
個外掛搞9紅色0%
我1個人頂住3個隊友 0%
個3個隊友仲有一個拉住我 都係推唔贏我
最後有2個走埋場
最後時間到藍輸
爽
不過唔知點計紅輸定藍輸

應該係輸哂兩隊 得黃贏
你冇睇埋最後foul人嘅畫面咩？

有睇
得藍死 紅無死

可能計％

有可能 我只記得我藍色0% 紅色可能有0-5%

最後3秒搶到

呢段潮文都幾百搭

法國你哋啲PC撚都幾撚煩成日jer住人話外掛外掛
有啲自己用埋一份唔講
明知有外掛又要入坑又唔講
人哋ps4撚硬聽你啲外掛體驗唔講
喂大佬 真係冇人知PC版冇外掛咩
你唔想玩埋走場囉 成日做怨婦做乜鳩
利申有PC版 淨係玩PS4版

上身好正
但下身冇咩特別
諗緊買唔買埋

我覺得佢個label好正

買左都要等一排先敢拎出黎用
新5冠裝會俾人迫害

屌
本身我都想咁改架
但費事引戰引得太勁

team game藍色會變綠色
但係暫時未玩過4隊搶尾
唔知個藍隊綠隊係點

講笑 勿認真 我冇pc版
不嬲有啲嘢係要互相遷就
唔係呢個辣殺game都唔會推到10個post
有得罪講聲sorry先

4隊唔會變綠
係兩隊先會
都唔知係迷特登既
同埋個菠蘿skin唔會變色又係

菠蘿係bug 佢話會fix 應該下個版本就冇

呢隻香蕉係第隻game到嚟

我覺得佢好似估生果嗰一條

點解會有聖誕帽

點解亞洲區咁多人用外掛既
之前連去外國server十場先有一個

咩國人用可想而知啦
Cheater國

玩左幾個鐘都無事 但DELAY問題好有場好難玩 好似踢波

lm 後面直接加上xm

踢波等如打少個，見到輸8成，其餘兩成靠隊友carry
跳圈圈要快人最少1秒入圈
推波打排球全部玩唔到
捉尾更加pk

唯一優點就係極少外掛

ps4一樣有呢個問題, 踼波人地就雷獸射球, 你就撻Q咁, 真係打碌撚

玩local ser就唔大問題，但local ser掛狗多到根本玩唔到，除非唔打算要食雞

我都係講個事實姐
事實係我見到嘅廢柴守橋狗 10個有7個自己死
淨返3個有2.9個都贏唔到final
話你廢柴就代表我過唔到咩我留意守橋狗係因為要報仇姐
點知果7 out of 10個唔洗報都自己死
你咁叻就要守多啲橋 比我睇下守橋狗原來有勁人喇
利申PC

(琴日之前) 寧願同外掛玩
外掛都仲有機會team game殺佢
踢波有delay 頂極都頂唔啱位 都唔好意思要隊友carry

我都係咁諗
但出左閃電俠之後，我投降了

有人發起 #FallGuysEnforcers 去要求Mediatonic 對付hack
而我就諗到大量中國外掛鳩，所以想隊啲港獨內容引中國ban左佢
fall guys + 光時 如果撻得着就

敢問閣下team game 90%win rate家陣食咗大概幾多雞幾多次5連?

ps4版delay真係好撚嚴重
幾次磚頭派對2x-3x 得番單位數入到決賽

唔覺間公司做緊野or會做野
連game內公告咁耐都唔去整

其實唔出奇，主要係睇最後出邊款
如果出狂左右左右嗰款一定死得多，尤其20幾30人玩，唔係佢地操作唔切，係個空間太逼人太多夾實哂走唔到

每個月幾十都比唔起咪去pc版同外掛慢慢玩囉 利申ps4準備砌多部勁電腦

而家最新果隻外掛係一入場完輸🙈 飛天掛都行埋一邊先
大陸喱唔用掛真係唔識贏

啱啱刷新左自己紀錄，一開波6隻掛

Block party成日撞到人跌低或者比條死人棍卡尻住腳指夾硬拖走

過街老鼠係咁
以前玩SD
全世界玩韓server都唔會俾韓仔屌
佢哋可以做到成個地區ip俾人block鳩埋一段時間

大陸閪真係好狗

pc玩左一日無win過

求carry

3 4日前都好地地 今日一場average 3-4個外掛

仲有 自動fallball推波入對面龍 自動拆晒hexa-gone所有格仔 之前未見過

好撚可恥...

啲掛多到咁好難贏㗎喎

vpn

.

steam個ser 又含?

6個人決賽玩跳蜂巢,
同場有2隻外掛,好在1隻掛機,另1隻最後30秒先開始搞人
我同2個朋友一路跳足5分鐘,最後一齊拎哂冠

贏咗佢話cannot receive award from server

食左我兩隻冠，希望佢之後會補番比我

official discord度問咗話會補

The servers are lagging right now, but they will be back in full swing soon. You should get your rewards the next time you log-in. If you don't, wait up to 48 hours for it and if you still don't get it after 48 hours, contact support at h ttps:// including your own support ID. You can find this ID in game, under the setting's menu. It will be in the bottom left.

咁為左佢 我唯有計住爭我幾多隻冠啦

今日有一場推波仔落自己區個關一見到外掛係自己隊我停咗手然後同隊其他人都好似feel到咁大家停咗係到0蛋夾撚埋個掛死好另類嘅滿足感

屈機我無人阻自己嚟都唔知頂唔頂到咁耐

旨在過程有時幾有趣同朋友玩幾好玩而且有時可以贏到掛都幾有滿足感

係 royal fumble有機會贏到掛 爽到

我唔會搏，條尾喺自己度就會即quit
見得太多人比掛搶尾直接飛天，最後都係益左佢

最近幾個鐘無一次順利拎到reward,d紫幣有補返，但拎咗兩個冠佢淨係比咗一個我，唔知係係第二次順利拎冠定補返上一個比我

其實好難,同朋友一齊排先做到
撞街人應該都係大家鬥餐死俾外掛嬴

邊度悶pc同ps4真頭可以當兩隻game黎玩
ps4 諗盡辦法令自己入決賽拎冠
pc 諗盡辦法阻止外掛入決賽 同佢攬抄

之前嗰種cheap外掛就可以攬炒
而家呢種閃電俠已經基本上冇死角

而家只可以祈求final係跳棍/蜂巢
然後外掛神大發慈悲唔搞鳩你

依加全撚部都做賤種架啦

閃閃下嗰種其實好難搞唔到
得番自己跳棍，跳起撞親佢，倒地gg
蜂巢亂踩未必夠地挨5分鐘

最勁見過四隻掛狗，仆街啦

好彩買最basic個隻版本，搞到唔想玩

咁早係咪冇人玩諗住打陣機再上堂

巴哈有條友

「有十連冠成就的話也解了，總冠數大約在540左右，總遊玩時間248小時。」

會唔會其實佢都係外掛

係ps4 一粒鍾兩三冠都唔算難既
Pc就難講
都係會叫開下台等人學野咪知係咪神仙

外掛越黎越狗西前幾關扮正常人 最後先開

想問下而傢ps4係咪冇得直播？ps4個網話有live from ps4但我個ps4唔見有呢個icon

有share制 揀直播 之後會比你揀tw定yt
登入返ac同set限權野就播得

好波 尾2踢波以為個隊友好勁 點知最尾先開飛天

搵到thx

屌點解唔VAC ban晒班外掛撚

場場都有外掛咩事

有冇人玩金棒果關成日卡跳 禁左制都跳唔出

同蜂巢一樣，突然無反應就收皮

正常關成日都係 唔知咩事

我有試過幾次，不過我當時以為係自己問題，而家你咁講可能真係唔關自己事

就算ps 4無外掛
而家都難搵人 開局要搵好耐
同埋水漲真係好多人勁咗
以前第二關出 三十幾個可以foul剩兩個
而家可以有雙位數

而家見返啲垃圾浮空外掛好開心，起碼team game有得收佢皮

好憎惦惦腳尖 成日出

Sad but ture

十幾個玩ok
廿幾個玩唔ok

真

其實個關唔難 玩下就慣個節奏

thx

fall ball打爆對面外掛9-1

#FallGuysEnforcers

入不敷支喇，而家好難拎冠

如果佢game launch頭兩個禮拜煲到248個鐘 我都信
而家最多三四場已經有一隻外掛啦

同朋友玩 踢走1/2隻外掛絕對唔難

仲要開windows mode
外掛狗特徵 (當然唔係全部windows mode都係外掛狗)

真係咩on9仔都有
如果條友暗暗地開掛，你都仲有可能唔知佢係，但開到閃電俠咁都仲幫佢打工踢波，除左on9都唔知用咩形容

對付呢種掛，唔全員倒戈都難贏

而家team game少左咁多, 要踢走都唔係易啦

呢幾日反而多左踢波

玩左成個月都未出超人skin

地面接駁位會跳唔起

pc 係咪好多支那外掛狗？

Ps4冇人玩了 排好撚耐先排到一場

平地

熱潮嚟得快去得快
到左40LV就冇乜動力再玩，等下季

好多個位係睇落平地但係唔平,例如守轉轉果個場最後跳去3連轉果個位,呢到

好多場都有呢D HIHI位

一打唔洗找

似係中個辣殺bug多啲
我尋晚都係咁
今日又秒排翻

而家應該得團隊搶尾、推波先搞得死隻閃電俠

有冇人知排球個關隻閃電俠會點?

屌又差2個金色

最唔抵係2場銀都係輸畀飛天外掛

5金除咗多啲錢 冇乜特別

唔係錢既問題
係比外掛食左我2金既問題
有污點

宜家場場都有掛
最大獲係場場搶皇冠開場即贏
連練下技術既機會都冇

真, 好撚屌
場場最少一隻支那外掛
基本上得蜂巢同金色棒棒有機會攞
自己仲要唔識玩蜂巢場

ps4小咗咗多人嘅？？
等咗幾分鐘先搵到場，冇外掛都冇人玩

無事喎 搵場搵得好快

哇屌你老母 而家有隻掛超撚勁
踢波都整唔走
以後用ps4玩算

一場4 5隻光速外掛!!!!

以後
唔搞好個外掛屌柒間廠㖭呀

一開波就幾個qualified
有乜意思呢 想睇人玩上twitch咪得 使乜用外掛

隻game再係咁落去真係冇人玩 開波3/40咁玩乜鳩遮

推波班掛狗整到人地推唔到咪得。

wow 今次一開波7個
有冇人多過我

跟機 我最高峰6個外掛

笑死兩邊都兩隻自動推波外掛玩fallball飛曬上天互打 好似動漫咁

佢點整都防唔到支那堆外掛
外掛對於某大國係一盤生意
pubg 咁多年都有外掛唔係官方冇做防外掛
今日做個防外掛出黎 聽日個外掛又Update
唯一可以做到嘅就舉報 官方再人手處理個案
不過間厰屌翻舉報班人 又俾手機代理俾某大國
就擺明話你聽佢哋淨係會做下公關穩定下人心
辣殺game

細廠都無乜可能抵受得住金錢攻勢
呢個月都搞唔掂外掛 都應該等收購

決定唔撚買rtx3080
買ps5算

推介隻細game “Shellshock live”比大家玩

利申玩咗900個鐘先max lv

宜家去到1.2k hrs都未玩厭，每鋪都多變化

冇外掛(雖然冇掛係基本嘢）

唔好意思想問下ps4係㩒咩制推開人？我玩左2個禮拜都未識...或者剩係試過推開少少，但見人地可以捉住對手彈開對手

捉完人只會有小反彈
粉紅色既糖漿地 同好多人撞埋一齊迫先有呢個效果 正常係冇得推開人

PS4 排左15min都入唔到game

好似gta咁 一捉到就reset個ac
咁鍾意拎冠
一野同你清哂d衫同冠佢

但如果係旨在破壞別人遊戲體驗
呢招就唔係好work，要直接停權/ban acc先得

一開波9隻掛 問你死未

噢 比你破左紀錄tim

5隻光速掛 4隻飛天

好撚癲

想玩一隻冇掛嘅都難

1800-0000係最少掛嘅時段
有得食好食盡佢
遲下唔知會唔會都淪陷埋

之前仲吹到話咩會整個外掛ser比啲缺陷人士自己神仙打交

得個講字 話自己已經做緊嘢
之後叫人體諒佢

係仲要叫你班人唔好撚再舉報
因為佢已經有個自動吸客系統
你越上傳佢地啲片上網只會助長佢地嘅應對
總之講到尾，只係識講“幫緊你 幫緊你”

痴線啲外掛已經進化到唔係加速咁簡單係直接過關
場場都有

屌 我都係 直接tp去終點

diu 前幾日先買左件要用3冠買既

玩幾場就中離線/排勁耐嘅bug
想打鋪機都咁難

咁用冠買同用錢買又唔同級別嘅
你又唔會蝕左嘅

我就係等用錢買
呢件用皇冠買太唔抵

個樣太似
我都係睇個 list ，用到錢買用錢買算

今日ps4做乜撚 衝撚完線 又話斷線 on9 幾場都係咁

垃圾 ser ，三隊跳圈可以彈淨我一個

尋晚已經係咁, 垃圾 game

今日搶尾決賽俾人隔4個身位搶尾, 呆撚咗

兩個身位我都算, 4個身位真係唔識玩

藍隊會唔會弱左少少

攞左五連雞未先

佢白金左
五連雞點拿最易？

而家係咪中途走個bug都fix埋?
我有時中途走會見到佢話會結算埋

有fd試緊5連, 但都唔知點判定, 好似登山咁, 見人地過過咗第一個槌仔即走都加, 蜂巢反而又走得切

如果唔係奇怪判定我相信個五連雞杯唔會得0.1%

BTW, 星期六日朝最易五連, 有心試可以試下, 一個鐘到就五連到

真
星期日朝早真係鳩打唔用 bug 都 5 連到
D 高手應該未起身

星期六日啲人係廢啲
所以踢波亂鳩咁踢

但係我試過喺估生果同埋踩假地板嗰關都俾人推到好開推落去

呢兩關塊地都係有D滑o個類 所以都有機會推到好開

一鋪都玩唔撚到

唔駛傷心，冠個件靚 D

喺咪冇人玩ps4 search好耐

bug
有啲人會勁耐先開
有啲開都開唔到 直接斷
有啲人開正常10秒就search到人
通常都係重新開game/換人做leader就解決

係呀 d判定好怪 登山我都試過呢個情況
唉 我都放棄咗了

頭先 LAG 到可以入地圖既深處

頂，係咁斷線點同你玩

已經出左新版外掛 可以棄GAME

我連去澳洲玩都重ok
160ms 比起美國ser都叫低

師兄點睇自己幾多delay?

我係睇discord

PS4 玩唔到?

PS4 連唔到

ps4維護緊

其實我覺得PS4唔係少人玩
係佢個SER問題

我以為係我問題 連唔到ser

唔係好明 咩叫睇discord

我都未五連雞
用quit game大法去解就冇意思啦

痴線 出套同冠買嘅蛋殼一樣嘅普通裝

Discord server個voice channel 有得睇ping
例如我冇開vpn就2ms
開咗就會變到幾百ms

咁樣衰 送都唔撚要

我買左要用冠既
同自己講佢金色靚少少值既

之前蛋好似冇人乜有齊全set
而家變到公廁咁你

明白，我又試下先 thanks

160ms 頂波 搶尾已經爭好遠
等聽日下晝maintenance完 睇下佢有無改善

原來可以有6 round, 以為最多5

自己隊有外掛仲搏命想贏嘅人嘅心態仲奇怪過外掛狗
比你贏左 入到final你會夠外掛鬥咩

可能佢都係外掛狗
只係隱藏自己 去到final先開

玩美國ser，足球未贏過一次

辛苦 場場都外掛 玩到冇心情
搞到今日入得一場Final
之前9成入到

依家果D 連5分鐘機會都唔比你 踩曬D磚

同我夜晚玩 ps4 一樣
lag 到可以可以隔空無咗條尾
捉人要捉實 hold 住佢半至一秒先判定

頂波頂中又會閃，粒豆直接穿過咗個波

成日隔成4,5個身位都搶到條尾，都唔知點玩

覺得自己玩緊hard mode
就算追得番條尾都搶唔番

明明捉到佢個人，拉住咗佢，條尾都唔會甩
唔甩之餘跟手走甩埋 ，玩條撚咩

日頭番工已經 hard mode
半夜想打個機都要 hard mode 屌咩

十個人九個掛

呢段完整版
其實10個都係外掛狗

一日ban得1500個咁少，唔怪得仲有咁多外掛

所以話 pc 打機吹到幾高效能都係廢嘅

rtx 3080 3090 乜乜物物

一連出海就體現到 ps4 嘅優勢

p.s. ryzen 3900x + 64gb ram + rtx 2080 用嚟上緊連登

其實幾好笑，好似一堆烏蠅圍住啲屎咁

最尾登山個三條廢柴外掛狗未郁已經輸左

咁其實諗深一層搶尾lag呢樣野就應該大家都係一樣
咁所以其實都係公平競爭 大家條件一樣

唔係
留意返贏果個就係未郁嘅三個之一
即係外掛進化唔洗郁都贏/快到server return唔切個畫面

可能5個同時冠軍

係喎

唔係，我自己觀察係應該凌晨香港無乜人玩，所以同咗match 咗美國嗰邊啲人玩

因為日頭玩無乜呢個問題，同睇番日頭啲Psn名似香港人，好似啲 kelvinchan0313 嗰類，通常都係香港人先至會改啲咁嘅Psn id

啱啱起身諗住玩 佢寫我無法登入 檢查伺服器

呢個星期d外掛直線上升😅

好野今次lobby終於無外掛
跟住final搶尾

全部內置忍者大師buff

lag到個波都踢唔到 x 加 正方撞到正一正個波都唔撚move

我隔住個台比人搶尾，點避
佢一跳我就走，但條尾就無左

所以就話你搶人地既 對面視覺都係見到你隔幾個身位搶佢既

十人外掛足球

其實可以變第二隻 game

內附龍珠粵語精彩配音

無掛階級革命

玩開 PS4 ，覺得佢地飛黎飛去好似幾好玩
龍珠以前隻 online game 都想飛到佢地打交咁

開vpn連去冰島server玩都幾順

好撚可悲

今晚trytry先

次次想玩先黎維護

無計 跟外國時間

佢維得有啲密，咁實質佢有冇fix到啲咩

乜撚都無

藍隊用外掛都比人大炒 切腹算啦

開返
睇下外掛有無少到

啱啱玩rock n roll推波
同隻掛狗同team
啲隊友勁有默契一齊阻住個波甚至推返個波轉頭
得返隻掛狗死推爛推都推唔郁

每次update完都少咗一陣 跟住又多返

玩左7場有1隻final搶尾先開掛

勁少team game
7場得1關踢波
悶撚到

d單機傻系投訴嘛

依家d外掛好賤 去到final先cheat 俾假希望你

日文配音版已出 日文配音都好正 不過都係粵語最啱口味

有冇人數過買晒全部野究竟要幾多個冠?

就咁睇似係全自動 分分鐘制都唔洗撳 純粹係為左唔比其他正常人玩

笑左出聲

有外掛嚟飛都輸左畀我

真·贏在起跑線

你鬼仔嚟？

都係想玩下，去到咪又係睇佢地舞空術

唔係
想練好英文啫

而家閃電掛唔知用唔到定未出沒
岩先final搶尾，隻飛天掛全場都未拎過條尾，白痴仔，最後比我執左雞

嘩屌

遇到個爬山先開微加速嘅掛
佢中得波多，比我跟到佢 怒蚊佢
但佢都係最快，可惜佢實在太廢，timing跳早左，比其他人執雞

確實今晚係潔淨左，雖然可能每5 6場都會有1個
但比起前幾晚一場5 6個已經收住貨先

今日晏晝玩咗陣 場場都有幾件

琴晚我場場都有

就算唔係因為有外掛呢關都好閪
下塊板一日擺唔平就一世都跳唔到仲要等等下可能到你塊板會斜番落去

試過拖到俾系統eliminate

琴日玩都有兩個係咁尾位重生拉板橋
我返去救完兩個fd後得返廿幾個過到
之後搶蛋諗住整死佢地
點知佢兩個原來唔同隊

屌你老母一開場14個外掛過撚左你老味我玩撚呀

好撚仆街呀間公司

屑你老母咪又係場場有外掛 改咩撚野善左

我見過條友，冇隊友，得佢自己一個都想卡
佢當自己邊個

own goal 世界波

一個真係收得皮 可能等緊有另一個solo一齊幫
兩個人拉板 一個比人拉住慢果一 兩秒
都已經有返幾個人過到黎

我見佢咁頻能 , 唔想佢咁攰
所以拉左佢兩下 , 然後成炸人過哂黎佢就收左皮

有冇人都係ps4開唔到場
quit咗兩次game都冇用

pc discord群係咪收左皮 冇人出聲

有兩個喎
一個無人出聲 另一個變左小圈子玩其他game

唔搞搞外卦真係收得皮

PC近兩日冇乜

尋日玩過下，有空中外掛。
但即時攞第一，第二尋日就唔見有。

但都負評左隻game

連續4個final都係5/6人，全部捉尾
可唔可以唔好set到個機率咁高

登山第一捉到皇冠佢計我捉唔到

有無人用Ps4啲幾日都連唔到線

解咗20冠都未解20次第一名係時候唞唞等第二季

而家尾二果關單數一定係假地板，雙數一定係踢波真係悶到癲

冇計 自從佢硬性平衡team game人數之後，就變得好單調

踢波好撚難贏... 全睇隊友

屌 2場都入決賽前斷線 on99

ps4巴打成功一齊排
大家仲要識玩
6條友一齊5場玩曬
一齊踢波＋蜂巢

如果6個企橋何其壯觀

點解依排咁少遇到team game

因為d人成日投訴team game除唔勻會有隊打少人
所以上個patch改左除唔勻就會無team game
但係偏偏成日foul剩既人數都係prime number
所以無乜team game玩

唔知點解最近覺得royal fumble好易食雞係咁用中間個轉盤屈人機

ho9

有時候真係要反思下點解有啲人要咁開掛，如果佢地真係從來未贏過嘅，個人嚟講仍有恕可言。反之，如果佢地咁開掛嘅目的係要攪到人地無得玩，被ban甚至畀外人排斥就真係咪問點解。

買爆

呢個位平地都跳到上去 唔洗上跳台

前面先有隻藍色fail左

仲要撲

Ps4死ser?

下次試下先

岩岩入final就彈驚

黑超人pc版係咪未有

有fd子一齊final rd搶尾
真係企係到都贏

推

入唔到

唔記得update 條link sor

冇喇喇撩我 條友俾我追到走埋場

新貓skin好正

本身儲左30冠等S2,而家用撚左廿個

點解我玩登高望遠永遠都係最差嘅位？
兩排就一定係後排最左，有第三排就一定第三排

呢d野天生既
your face your fate

我自己經驗次次行先死先，所以寧願做第2排

我發覺Tip Toe成日雙包尾
變相多左個額

我都係 諗緊關唔關上網快慢事 我見d twitcher 100%頭排 易贏好多

網速應該有關 我ps4+lan線印象中至少90%都企第一排

玩踢波同隊有兩條友唔撚郁
淨係係到扮雞叫

我WiFi

我同你一樣，只得一次排頭排

玩親搶尾都輸，永遠隔3, 4個身位都比人搶到，我就要貼一貼仲要捉半秒以上，其實係唔係HKBN lag機

啲掛好似又番番黎……

係 尋晚冇乜掛 今日場場average 1隻

其實我只會一路向前跑算，你 u turn 一定係比隱形人搶，完全無技術可言

你搶就永遠拉住人都搶唔到

記生果果隻game真係好悶
人又篩唔走

有冇人依幾日踢波好撚lag, 踢中個波都唔係你企緊個位 攪撚到踢唔應個波 垃圾ser

ps4 冇事喎

中場頂波，個波碌到對面龍門口，之後一lag個波瞬移去左自己半場

我 PS4 試過守龍踢走個波然後有入波聲

推ball 都有bug既咩，無lala全部人出局，有一個人贏左

係咪第2 3隊同時衝線？

係，嚴格黎講有一隊快少少既，最終第二隊有條友即刻拎冠軍
係bug定係個玩法係咁

Bug，youtube好多呢啲片

岩先玩左場30人跳圈
痴拿線，仲多人過上水火車站 都唔知點玩

貓咪機械人

其實佢出嗰啲10冠都好肉酸，得隻蕉叫做好啲

最速奪冠

儲左30幾個冠 買左香蕉同隻貓

屌 以為嬴左冇跳有盲點

隻恐龍咁撚樣飛都唔洗跌落去

全部有機械人成份都覺得唔靚
覺得冇咗fallguys嗰個感覺
唔知有冇人一樣

可能係個垃圾ser問題呢
成日見人明明無跳但其實佢已經跳過左

fall guys team game幫外掛既都仆街死

Yes exact7ly
偏偏喺咁出機械風

見過人話轉盤上面從後捉唔到尾
然後我迎面捉左3次，卜一聲都捉唔撚到，完全係垃圾判定，s2唔該del哂所有捉尾類game

成日都係咁

所以一日未show我贏左 我都唔會拍定手先

試過同個fd左右夾
最後變左我同個fd互捉

ps4 gp 收人

水漲有外掛都照守橋掹人
fine 我當你覺得自己可以final頂到5分鐘
結果淨9個 jump showdown
屌你一個一開場就自己跳街
一個唔夠一分鐘就死

根本而家啲自動掛連雙冠軍嘅機會都唔比你
有外掛唔好妄想贏喇

好撚嘢
好唔容易水漲淨10個
踢波外掛狗熄外掛 唔知邊隻係
final開返外掛

其實咁好心機咁做
不如認認真真玩啦，開掛贏係咪咁都要高潮

又到左佢地嘅活躍時間，可以準備去抖

用飛天掛嘅人真係廢到有掛都可以輸
玩單人搶尾，佢一開波冇尾，加速去搶人都搶唔到，我全場追住佢想蚊佢，佢唯一搶到一次條尾，比我秒搶番佢，佢起飛左都要再落黎搶過

到最後完左佢比人foul埋

#302 片內所用嘅外掛仲廢 飛到都唔識控制

屌又3連斷雞，打到好撚攰呀屌
一日十幾廿個鐘咁試左成個月真係就頂唔順，就快冇時間玩啦屌
邊緣到連想搵3個組隊幫手d人寧願應個解組隊杯request既都冇人肯理我

好耐無玩
依加外掛係咪少左好多
琴日唯一一場撞到外掛
見佢飛天 飛飛下中途比人BAN左定點 下關唔見左人

...............

依幾日係咁出水漲爬高
練到輕鬆跑第一守橋然後直入決賽

Steam 版用keyborad定手掣會易玩d? 手掣既話有咩推介？

外掛又返哂嚟

依家嘅外掛可能去到正常化操作嘅地步
例如表面上喺度正常玩，實際就類aimbot咁自動攻防，又或自動預測障疑嘅移動....
咁做仲難捉過飛 又唔會直接攪到人地玩唔到

守橋其實有咩技巧？
我見好似齋企好過推人，試過幾次人地守橋，我推左佢落橋
最顛係有次成隊人守橋企哂三條柱，搞到好多人過唔到

我求其平平地買呢個用咋，該要嘅功能都齊哂，唔識分好唔好

外掛？賣左畀大陸唔搞了

holy shit原來嗰隻tp外掛如果搶尾飛嚟飛去 㩒實grab+ spam跳好大機會搶到

華人地區玩game簡直係受罪

推波仔得咩

得掛狗自己推啲波返自己區會有啲手忙腳亂同埋我唔知外掛係真係全auto定點見過有啲掛好撚蠢

請問你所指嘅波仔，係咪蛋黎？

sor
可能講得1999咗搞到你唔明

哦 原來係打排球
BTW , 因為SET左英文版 , 所以而家先知呢個叫團貨狂人 , 都幾好笑

我都係而家先知中譯係咁本身都用英文
又冇記到game名所以講到1999

其實你形容得冇錯既
只係我醒唔起有隻GAME係要推波+自己AREA
我個腦得ROCK N ROLL同蛋蛋

扮雞叫係最cute既動作
我平時只會用雞skin , 更加有feel , 用其他skin扮雞叫冇左個動感

外掛用真錢買衫玩唔掂就唔好玩啦屌

wtf今日啲人好撚勁

幫外掛狗嘅人真係死撚左佢算
水漲專登計人數犧牲自己淨8個
踢波又好彩兩個外掛同隊
屌你老母兩個智障狗仲認真踢
呢啲冚家剷同外掛狗一樣賤

其實佢地唔係智障，只係真係無良知
我見過有啲用bot玩嘅閃電俠外掛入到去final搶尾
條尾本身係喺啲普通玩家到嘅話
啲外掛真係會因為無去搶尾而最後輸左

所以呢班無良知嘅玩家麻煩都死全家先

我太天真
以後單排唔做呢啲懶偉大嘅嘢

有唔少小學生玩呢隻game㗎
你當認真踢嗰啲係小學生啦

搶尾成日搶完都走唔甩，比人圍住搶翻走，應該點處理？

呢種情況搶黎搶去真係睇運，spam跳係唯一做法，搏佢地互相grab住比時間你走

啲人愈黎愈勁 愈黎愈難食雞

鋪鋪final 唔係搶尾就登山

我都覺以前hexagon輕鬆食 最近個個都識跳

有競爭先有進步，贏太易都唔好玩

ps4今晚咁少人玩嘅

有無人ps4瘋狂去到入final就斷
啱啱兩點開始玩，已經試過4-5次係咁
唔係話入到就贏
但無啦啦咁樣無咗個機會
真係玩到好無癮

Spam 跳係點？

一定係手掣
用ps4手掣啦 完美support一插就玩得

企岩位等人地撞埋黎 佢就會自己彈咗落街

冇PS4

諗緊好唔好去黃金求其買個

反而覺得hexagon 最難... 轉圈個個最有機

我都覺得企係度係難過 d

最難係搶尾

一定係搶尾 出得勁密而家

我講嗰個其實足夠用，我唔識分咩叫好定唔好，只係對我黎講用到就得
買啦，用手掣易操作好多，起碼hexagone已經好易跳

即係怒跳搏走得甩，走甩左就唔好再跳喇，到時無端端仆街就gg

拉住都搶唔到，除非一開波有尾，唔係既，我企係轉盤等到係附近先搶

搶尾啲判定根本on9

搶尾由二分變分半
都係一堆人最後30先郁
不如再縮

30 秒

痴撚線 lag衝撚左入去都唔計

笑到仆街

水漲得返2個人+外掛狗
仲要條尾喺狗度
瞬移左20秒佢無啦啦消失，我以為佢飛起，但完場係show我係冠軍
但我無冠

45可以比尾行去頭果邊好少少既

我 lag 到無人，但係撞牆

幾日冇玩變左日文介面

Epic既anti cheat?

yes

聽人講個anti cheat好廢

咁快知好廢?

踢波變左4粒波同場 再加側面多左4個鎚

玩左幾場都冇外掛
岩岩食左次雞
好開心

岩岩第2 rd有人slime climb食雞

你睇下有咩game係用EAC

apex用左EAC都仲係咁多外掛

好多場都改左

Pc or PS4

13個人都玩單人捉尾係咩事

pc 暫時見到爬山 踢波 同第一關一開始過橋果個都改左

難啲再難啲

水漲d野郁得快左 啱啱玩左次得三個人過得關

真係要update 唔係太多人過到

起碼頂住個兩個禮拜先

即係咁，12個人玩搶蛋，會唔會人少左啲
成件事好on9

一夠數就4人回防 根本永不翻生

正 更完新多左好多random嘢

搶尾又最後幾秒俾人搶

好事黎

ps4 gp收人 關卡大更新 快啲入黎多排喇
detail 睇#319

水漲反而唔太覺有難左，純粹啲水浸快左

登山最尾多左個鎚

有機會係5條珍寶豬

最尾變左三鎚

不嬲都係
係變左唔跌波跌木棍
屌你d木棍唔sir落去
係最尾積住

水漲喎？

我由三個波 變三個鎚 終點前

估唔到係跑ONLINE隻ANTI CHEAT
跑ONLINE得一隻外掛 咁多年都仲未防到
我覺得FALL GUY都係好快收皮

原來係我眼殘
sor自膠

想問今日係咪更新過黎
第一場就抽到水漲船高 60個死剩3個
第2場就已經登山搶皇冠

見到 痴撚線
岩岩試左

推波好撚正 多左d 柱

hexagon競爭好撚大cls

爬山cls

好玩左 多左random 野

我50+人一開波水漲死淨5個直接搶尾

本來都難玩仲難玩左

點解我個人又變返出game個陣咁
行好慢，完全唔上力

水漲最尾變左random

random ?

random出障礙物

其實基本上已經關關都random咁

辣殺記嘢冇改

黃柱係咪闊左

記生果真係好撚悶 仲要成日出

暫時玩咗十幾場

水漲: random 有木條 有移動既棒 d 波快咗
搖搖板 : random 位置
推波 : 人數多咗 推完落坑會有障礙
足球：random 有轉盤 有鎚
水果：唔多覺有改
爬山：最尾多咗鎚 同有移動棒
追尾：唔多覺有改
蜂巢：多咗人入圍 試過15人跳
撞板： random 有障礙 扑得多就玩完
Tip toe : 唔覺有改
其他關就係d閘快咗 同埋轉圈random

大致係咁

漏咗既請巴打們補充

蜂巢應該無改 以前成日十幾個人跳

我以前玩都係7-9人 未試過15人 所以唔清楚

20個人都有

點玩

19人玩都試過之前

障礙果關正

搶尾都係捉撚住都搶唔到

呢個真係戇鳩到無人有

蜂巢不嬲可以20人玩 試過一次jinx完20個人入

但係隔4個身位都會比人搶到架

20個人玩，行錯一步就玩完

諗返一粒鐘前有個馬騮skin識玩嘅 同我slime climb鬥 我快過佢之後瘋狂bm串佢 然後得返5個直接final搶尾 佢臨尾1秒以為自己贏硬跳落嚟exactly喺我前面 點知00:00俾我搶返條友應該嬲撚到仆街

足球加random嘢，成件事變得好食運氣
我都係prefer咩都冇好啲

琴晚pc買完玩3場有2場外掛想問個比率係正常定咁岩唔好彩
咁多外掛唔係好想玩落去

更新完唔見有掛

今晚係咪多咗個anti cheating 嘢

今日黃昏update加左anti cheat之後唔見有

今日玩好似當一隻新game玩咁

玩左十場都無一隻掛 好撚感動

好好享受幾日

好撚快死左，層層都好多人

呢招都係5050，有時捉跌人，有時捉唔跌人自己跌，始終捉人有ping嘅隱憂，所以我都係穩穩陣陣跳算

我成日都係咁

我都好少扯人
係佢一開波扯咗我一下
追住佢扯咗幾層

呢隻game好唔好玩

我怕扯佢唔跌自己跌仲柒，到時成層益埋佢就gg

更新完好玩左玩20場都冇外掛狗

搶蛋少左人, 終於唔洗成班grab到完場
更新完, 登山刺激左

都唔知 1X人 都加埋搶尾落去做乜

但搶蛋太少人冇遊戲性
我試過12人搶蛋，即係每隊得4人，一開波搶夠數4人回防已經玩完，基本上冇乜可能喺人地屋企偷番出黎，變相玩頭30秒已經知洗唔洗quit

我都鍾意而家個登山，起碼一開頭比波撞都仲有得追，就最後臨跳個槌已經整死唔少人
尋晚9贏7，超好彩

而家好玩左，至少比個波撞到、企後排仲有得追

少咗外掛

個人覺得幾好，同朋友玩趣味性高啲呢個一定
係之前外掛渣滓太多扣咗好多分同令到唔少人放咗埋一邊先

PS4無人既等左勁耐

山巔變到咁係唔係一定要行下便

有咩on9得過一隻鬼同一條友係個轉盤企埋一齊, 禁極制都捉唔到

係點樣捉住人彈走佢

ps4 update完仲垃撚圾過以前，玩玩吓無啦啦斷先，水漲第一個stage無啦啦閃咗落熔岩

足球加機關根本畫蛇添足，變得冇咁好玩

11人搶尾得5條尾 幾刺激

更新完好玩咗水漲最尾死剩3個

過一排又有

Roll out同blockparty又唔改下啲pattern
玩Roll out玩到背到譜

冇得屈頭鎚了

就算冇轉盤都難，因為佢出波快左，出嘅area又大左

唔知係咪少左甚至無左外掛，一粒鐘內贏左三次

暫時係無左，at least我未見過

10個人都大場搶尾痴撚線

水漲衝線位嗰3個波轉槌

啲機關郁得勁快

串燒都好難下
見返5，6個人生還既水漲

串燒之間勁窄 好考能力

狂斷線 你地有冇事

頭幾關無事
通常入最尾個回合斷

好似改完之後捉人個反彈力大左
以前捉住彈開個距離好短
今日比人捉一捉彈到勁遠

玩完水漲得2個人final 1 on 1

水漲係柱到塞20秒已經可以直入決賽

屌, 又掂到個冠無反應

1V1 係爬山定跳

跳杆
改版後爬山要多人先開🤔

個 server 又係咁斷

啱啱7個都搶包山
第二排開始輸個馬鼻

捉尾比個鎚打左出場外，而我係有條尾，
冇人攪到我

我頭先2人爬山

一樣，楂實升降都無用

打排球本身都係9下9下
加埋機關完全係隨機咁

而家出密左好多 好討厭

外掛問題暫時冇 希望保持到一排
但server繼續閪 耐唔耐就斷

我覺得踢波無咁好玩
其他除左水漲難左小小
其實無乜分別

但可唔可執下 d 判定，玩一陣就整鋪掂皇冠無反應

搶尾先乞人憎
人哋就隔幾個身位搶我
我就捉實人都搶唔到

6-20

發生得太多，我睇化左

仲有搶完條友尾, 佢未起身就搶返我

依家開game多咗個anti cheat logo

ps4呢排鋪鋪都要等好耐先夠人 好冇癮
係server問題定已經冇人玩

少左好多人玩 以往半夜都排到 而家2-3am後直情冇人

pc依家冇乜cheat都轉返晒去

pc有咩特別要特登轉返過去

畫質靚咁多又高fps 我都冇玩ps4了

ps4厚機 覺得好lag好少玩
成日無啦啦疾一下 唔知做乜俾人逼落街

依個真 fps低到喊
既然搞掂到外掛 ps4自然冇人玩

Pc 係咪60fps?
ps4係幾多？

ps4應該得廿幾

嘩 咁低架咋
我覺得pc已經唔係咁好睇，ps4仲要低咁多

水漲last出5支棒，就通常冇幾多個final

一見水浸關可以拍定手
一多random野啲人就變返廢

其實出木頭，last大鐵槌都大部分人過到
唯獨係5支棒特別殺得人多

未見過5棒
哎咩黎？

最尾個3粒波板糖轉做左右移動嘅棒

對面好Ja

睇唔明點解佢下降得快過你

最後嗰格 我慢佢少少上去 佢起跳快我少少

外掛好似返生了 岩岩有人秒到終點

而家先知原來搖搖板有時限

同埋你遲啲five

打錯，Dive

玩到好憎水漲船高/自己頭見到班狼頭

咁撚係呀嘛

12個人搶蛋係最on9，沒有之一

真 岩岩都見到 識浮空

最速win???

見過有人po stage 1水漲食左雞

pc我去到144 睇你個mon

其實出多啲篩多啲人走嘅關 唔係次次打五局先完

頭先遙遙板有玩家係重生點返轉頭，令到塊板永遠傾斜係一邊，而且原來有時限，結果果found foul左35人...

不過fallguys由開始好玩，到現在只感覺到好累 -_-

休閒game，每日玩幾盤就唔會攰

final 轉盤要跳幾耐先會一齊贏 跳左成百下都未完

Ps4玩左2日都未食到雞

唔鍾意佢蜂巢經常出喺6至7人，10至12個會好玩啲

agree 少人要跳好耐

完全相反，因為人少 識跳同唔識跳嘅差距會拉細，全世界狂行，變左唔識跳都隨時發達

同埋更新完之後 蜂巢實力明顯拉近左，7個人玩差唔多一樣實力，我懷疑喺排人嘅時候已經偷偷被分左tier

5分鐘 個friend試過

係咩我之前幾次都同啲人跳到2046可能唔好彩

可能你嗰場得1 2比較標青，所以有位比你地跳下
我玩左場7人，一玩就知實力好近都識跳，整場全部人嘅差距都係within一層，變相係咁行爭黎爭去，就算比你爭贏斷左人地路，你都係得番十格八格跳，層層都係咁樣loop

Dls 咁快已經又有外掛，喺度飄浮
點epic法呀個anti cheat

我都未見過會有一隻game係裝完反外掛之後就會冇哂外掛既

agger最近d人勁左好多

冇諗過快到咁姐

唉dllm 外掛狗

俾個例子你，apex都係用epic個easy anti cheat

你覺得個anti cheat有幾勁?

用手制玩蜂巢真係易玩好多

只係冇諗過咁快又有姐

Ser真係好廢
成日此伺服器正進行遊戲

點解搶尾不斷grab到條友但係攞唔到佢條尾

一時時

成場都係咁 捉實咗都冇用

哩次更新之後就有哩種feel
以前假門 一堆新手鳩撞
玩成日先輸1鋪
宜家第1rd 失誤1次就包尾

平均幾多場一隻掛?
前排玩，場場都5隻掛狗，玩撚到燥

我秒cap圖 佢（黑色跳起嗰個）咁都贏到

真假門技術成份低都唔算明顯
蜂巢真係見真章，估佢matching時有隱分

咁so far自己遇一次姐
但估唔到事隔兩日已經又見番佢地咁解

同搶尾同一道理 隔兩個身位俾人搶

PING 夠高幾神奇都可以

玩水漲如果全部被foul但我係最近終點個個都係無皇冠收? 因為最後頒獎話係我贏架喎

咁都得

請問而家5冠 仲可唔可以quit game 儲?

都係入唔到

有冇PC

ps4 每次輸都斷線出唔返去。。

垃撚圾server

好鐘意玩記生果個關玩親最少推到1-2條友落街

PS4 cut咗入唔返

Maintenance 中

星期五啲咁旺嘅時候maintenance

頂吖…

有得玩啦

屌 又死撚左ser!? on9

入咗？ 之前唔記得set永久

slime climb 上漲速度冇變，啲柱仲要快咗，根本撞彩

Pc朝早排極都排唔到係咪正常

全foul你過線就會有
試過

among us去到200k上線
反而fall guys 60k都無

無人過線呀但應該係我最近終點，因為最後頒獎台我係黎，但出到去主頁面就無俾到皇冠我

PS4 Mid season 更新咗之後呢幾日反而首次見到外掛(?)

假門見過一次瞬移（唔係畀人推）；捉鬼親身試過兩次捉某 Player 無效（靜止或移動中）

一次蜂巢凌空 Double Jump

有無遇到同樣情況嘅巴打

班仆街外掛狗又出現返

lag, 垃圾ser係咁

咁快

第二round水漲就食雞正到

咁癲？
VAC都唔用

今日ps係咁斷

等咗好耐都冇場

頭先玩左鋪踢波 4打4...但有4個波

搶尾上斜係咪會行慢左，成日一上斜就比人搶到

企定定六七個日輪住 Grab 都無事..

唔多似係 Delay

我就信係真係delay 未更新都係咁 鬼捉人係個轉盤到冇人捉到 你要信係外掛 我都冇意見

唔係外掛

同你玩最後圓盤見人一直跳到仆晒街都冇事一樣
人地一直好好咁跳緊你唔知

有冇PC 組隊GROUP?

咩事而家成日12人玩搶蛋

唔使諗咁多 ps4冇可能有掛
轉盤delay not day one

水漲後入既決賽 輸晒
其他方法入既 起碼有得贏

除得勻三隊

過到水漲都識玩

過到水漲都係機械貓/忍者/全黑skin

利申金蛋skin

我玩咗三日 雀仔skin 見到機械貓就有壓力

一講完ps4 冇外掛.... 搶冠見到條友咁撚樣 大家覺得係外掛定我lag機?

差唔多最高點搶到 真係好難相信...

你應該咁諗，佢得10個冠用哂黎買貓skin

我都等緊靚skin

完美主義，全部買哂黎儲架咋

哪有皇冠

通常 LAG 機反映出嚟都唔可能係咁流暢個動作；幾乎都係瞬移（Packet loss），巴打你自己諗諗

下面係我自己遇到嘅，捉鬼只有呢個移動中有 Recorded, 或者其他巴打有道理唔同 Player Client 有 Delay

第一個就同你果個幾相似

*PS4 Asia server

個碟應該唔關外掛事，響轉碟上嘅DELAY不嬲都好誇張
PS4唔係一定冇外掛，只係使用比較麻煩，少人知，少人用

而且可以試下report，證實咗條友個acc可以好大獲

但lag到飛咁...同埋最高點搶到真係好奇怪....

講真成日搶尾同鬼捉人 我捉實人都冇事 人地隔一個身位都捉到
上面爬山張gif
佢真係咁想贏用外掛應該就唔會比2個人過左佢啦
我都試過類似既 cap低左

點解我感覺你好似跳早左咁
不過佢照計grab到

PC外掛開始返緊黎

EAC喎

今日有一個飛天，但其中一關玩完唔見左佢，唔知係系統做左嘢還是佢自己quit

琴日玩見到飛天 teleport都返晒黎

係差龍珠外掛未見有

尋晚打咗場ps4，第四輪15個人玩搶蛋
最後我黃隊輸咗，完場嗰時見到紅隊某條友嗰勝利慶祝畫面？？？
我當場真係黑人問號 ，姐係成隊紅組都有冠？？ 藍隊乜柒都冇？？

唔知大家有無試過 有次我玩搶冠試過捉住個冠之後跟住個冠升到上最高先贏係其他人角度唔知會唔會變左張gif咁

想問下如果玩水漲果陣
如果死剩一個,果位咪直接拎冠???

Yes
試過

Steam 1120568761
想一齊玩就加啦

想解團隊雞任，唔洗讓雞，志在有個機會

太多lag機,玩到冇癮

搶尾final如果有尾條友斷線
淨底嘅人只可以on99乾企到完場
跟住佢會隨機揀一個上頒獎台但係冇皇冠
反而登山有機會同時掂皇冠就算冇上頒獎台但係有皇冠
所以上頒獎台唔完全代表你贏或輸
反而頒獎台動畫前有冇獎牌先係決定你有冇皇冠

蜂巢嗰個同我上次遇到嗰個一模一樣，佢仲要同一場入面發生左2次，但我上黎呢度講，呢度D人話係delay wo

到底水浸個關嗰三條黃色圓柱點樣過，我過極都過唔到

禁實grab過

就口撳實呢個就係咁行？

+1
或者如果你想快啲 係PC嘅話就當你跳就嚟掂到後面嗰一條嘅時候 你個畫面要望住正前方再㩒W 有必要就㩒A/D

臨落地先㩒

第一場就slime climb，最後得返四個人

水果輸送帶嗰關係咪多咗水果 好難玩

ps4係唔係死server? 有冇人玩到？

冇事呀

10冠潛水人skin

笑死 足球5打5 有4個波
打左唔夠30秒已經7比1

對面5個走哂直接贏，唔洗等夠鐘

覺得好核突
幾時出返啲靚啲嘅skin

fall guys 邊有靚skin 架

唔係話要靚，但起碼襯返隻嘢
啲動物／食物skin我全部都覺得ok
呢個真係唔知想點

我見有人有就chell skin
馬尾短裙嗰個 點解我無得買

好鐵意

最核突一定係嗰隻夾公仔手

好似都2星前

PS4又維護

有冇人同我一樣pc更新完玩完一場下一場就會排排下彈出黎？

Ps4搞掂未

Done

而家第4 round 先玩水漲

PS4好唔穩定，成日打完2,3R斷線

其實應該成個server都係咁，pc都係咁斷

之前一開始用左5冠買忍者上半身
一直等到依家都仲未見到下半身可以買

下半身好靚wo 又特別
冇買上身 上身唔著仲靚

用動物skin做鳩嘢會特別鳩

魚缸褲

ps4搵左半日都冇場

佢個server唔係好得
pc版凌晨3點玩好快有人，一到3點半開始就直情冇哂場，我就唔信呢半個鐘裡面突然全世界瞓哂教，連60個人都冇

有呀 不過我諗都要撞手神

10am玩到7pm
30lv 後好難升

玩蜂巢比人隔兩個身位拉死，冇仇報

係咁輸team game 我屌

輸撚左兩星期
見到team game就嬲

成日8個人都要踢波，好心直接final 啦

玩親囤積居奇都係得我一個守陣地然後輸

搶蛋自己一個守蛋幾撚灰

自己一個守都算 唔見隊友有蛋番先救命
有啲人唔識偷，去到人地屋企頂q住哂，變相識偷都比佢地塞到仲難偷

幾時season 2

推波一開始兩件走落山已經quit得

玩到第3 round 話斷線

中意裸體用pattern 行路扭下扭下好得意

屌你老母15個人仲要玩搶蛋

12人都會搶蛋

今晚5x 你已從伺服器離線

係咪最多打6場 最後都成十個人

我上次更新之後已經未試過6場

琴晚忽然間成班人一齊入唔到去排,一排就彈
一直到依家我單人都係永遠LOOKING FOR PLAYERS,咩問題PC撚

唔知個server想點，永遠一到凌晨3點就會開始搵唔到人，我就唔L信連4 50人都冇

金魚缸

PS4 server On9?

Onlun9 delay超勁 做乜鳩呀

我直頭搵唔到人開game

少左人玩 server反而仲差左

ps4 server 廢到喊

Pc 又壞咗server
點解又match唔到人

連續幾場畀佢彈出嚟連結算都唔得

跟住就係maintenance嘅節奏
日日呢個時間都係咁loop

屌佢老母 連續3場入決賽前斷線 on99

屌贏撚左先黎話斷線
琴日又係咁撚樣

X2, 還返個皇冠黎呀

so far全部皇冠隔一陣都會比得番，唔會食左嘅

點呀 平均5場就一場玩玩下話斷線

又死撚左

PC版,電腦區域轉曬台灣

隻GAME都仲係SHOW英文

少咗外掛就玩多啲
之前廿幾冠用嚟買晒嘢
好在仲有5冠可以買個魚缸身

都唔洗睇字先識玩
好過殘體啦

個身體構造都幾恐怖

嘩屌 寧願佢唔解釋

靚呀呢個下身

佢個防外掛程式都好似ok 暫時未撞過外掛

屌佢老母 過撚完關就斷 鋪撚鋪都係咁 on9

好正 個新拍手動作好膠

有冇ps4隊友
冇人同我玩 嫌我太on9

咁樣得意好多
但睇完今朝幅圖真係返唔到轉頭

死ser？

PS4成日玩玩下斷線
係咪server 問題？

PS4 group 收人 詳見#319

其實有冇人同我一樣每日keep住玩幾個鐘但可以日日都冇雞食
35rank連7冠個任都未解到

平時有無打開機

而家都冇乜老手玩 應該易拎冠
尾關跳圈應該係最易 純技術

拉人易D

我到lv40都未解到20win 任，努力中

如果比你自己跳就係純技術
一齊玩就變左Grab showdown，唔係話grab冇技術，但比起蜂巢輸9條街

冇玩就黎一個月，次次最尾果關都係見隻外掛跳撚左上去，退錢又退唔到，買黎擺

而家少左好多啦

蜂巢真心難玩，得自己一個就識跳，一同人搶位就好易亂

唔覺。。。食雞難咗好多

純技術先難 因為無

而家啲10冠裝真係一個比一個恐怖

我都好耐冇贏過 之前儲落幾十冠用哂
而家驚都廢事開唔想望住啲五冠裝冇得買眼冤

又唔係個個靚，唔洗眼冤

反而無曬新手喎
始終已經出左兩個月 + 外掛趕走曬啲人
而家攞冠係多左（因為無外掛)
但入final次數反而少左，solo搶尾／踢波比人技術性擊倒

未到Season 2, d地圖已經玩到悶
我諗到Season 2會多返人玩

場場都有人守搖搖板
如果守得到foul一堆人都算，又要廢做唔到無縫，最後都係qualifed哂所有人，純粹喺度嘥鳩哂時間

哂時間應該係記生果
一係就三關都最快最多生果，一係5 round，次次都all pass

記生果有5 round? 真係未玩過wo

應該係向上行果關

如果記生果關R3得返一格有效，應該激烈好多

無
條友應該係語癌

佢意思應該係想講，一係就改做3rd都出齊6種生果
一係就改做5rd

而家3rd 2 4 6種生果好難foul人

搶蛋得我一個守係咩事

Fall Guys Season 2部分關卡遊戲畫面

連登有冇group一齊玩

成日推波都係得我一個人守

有冇人試過玩緊個陣禁space係跳唔起

係咁斷線點撚樣玩

可以lag到無啦啦出左局 明明跳緊圈

玩玩下dc又有 排緊隊dc又有

BEAN SPILLING POST

Announcing dates always feels like you're cursing things, but it's Halloween month, so let's get cursed!

🔥 Season 2 launches on Thursday 8th October 🔥

Season 1 will now end as Season 2 begins and we're going to DOUBLE fame points during this time! 👀

8號先再玩，玩到悶

有冇新場

仲有冇外掛 初初買game勁多外掛 棄左

基本上冇咗

Leak

冇啦

冇？係最尾個條金鋼棒，個個都磁力王咁吸實個地下。

玩咗幾日都冇

有冇人同我一樣2X LV先拎一次王冠
次次LASTROUND唔係2就第3名
唔係就有人玩野攬炒

我 不過拎到一個之後而家每日都穩拎2-3個

岩岩果場先有一個
上個月尾到依家第一次見
狗衝終點

可以係BUG黎，我都試過。另外2個郁都唔郁，淨係得我一個跳，跳左十零下，突然佢兩個郁翻，支棍同時突然間轉慢左，搞到跳早左

玩超過20場先見到一個外掛
而且唔係最latest無敵果隻
可以team game消滅佢

睇下攻略知道個竅門就會易啲

唔知解會咁.....玩野咩

PS4 黎...

glitch未完全修復哂，等s2睇下改唔改得好啦
所以我唔會禁實r2，我會怒禁r2

遇過一次teleport掛，爬山行左兩步就輸左

如果係最勁果隻外掛
唔洗行已經輸

Only 4 New Rounds coming to Season 2!

- Knight Fever
- Hoopsie Legends
- Wall Guys
- Egg Siege

One DLC called” Dragon Hugger”

屌你老尾
我係Ps4連食5場佢無比獎杯我係做乜撚野呀..
屌...
有無人知有無咩fall guys官網可以問佢

屌你老尾!!! 6連都唔撚出 想點啊屌

有冇用bug?

無 全部自己玩 錄到部份片

勁

仲係冇出到冠。。好撚sad...

唔係呀嘛

三連勝已經好難

官方discord可以問 我之前都試過冇杯 佢話48小時內會自動出返

同搶尾一樣

你係無獎杯定無王冠卷?

DLC 要比錢先玩到個關?

嗰DLC明顯係costume

好得意 頂巫師帽

我岩岩果場都係咁...係steam版黎

杯

今日商店剩係得個ninja下身？

上下身

噢 我剩係見到下身 用kudo買
個上身係點樣架？

白色既

咁搞笑我會有上身冇下身😂
Anyway thanks ching

有呀，賣7000

可能因為初初玩嗰時冇乜kudos，所以買左上身冇買下身，而家出番個下身比我買😂

聽日就S2

第一場搖搖板58個foul剩15個。。。
最尾foul人個聲快到 推43條友落去

所有嘢會唔會過落去？skin同分嗰d

幾點？

錢 皇冠同skin應該會keep
Level多數reset

有無講 係咪今晚十二點入season 2?

聽晚八點

多謝ching

今晚個server係唔係有問題，不斷connect唔到

冇錯
得Level 會reset 其他照帶過去
佢官方有講咗今次d level reward 會比S1豐富

18個皇冠

五點update?

ps4你地玩唔玩到?

搵到人入第一關就斷有冇人係咁?

New DLC for Season 2 - 'Dragon Hugger'

Gold Dragon
Paladin
Wizard

Season 2 Battle Pass

Remain 40 Level and you will get 21 Crowns, new nickname, banner and more

Also, you will level up easily on season 2

今晚8點

新season個bgm好撚六合彩feel

感覺S2都唔係多好多地圖

障礙賽對決即係點?

應該冇搶尾搶蛋果啲關?

地磚嗰版點解咁多磚都行得？

咪話得4個新

ps4係咪死左?

最憎搶尾決賽

Season one 啲舊關卡係咪重會有

全race關呢個設計我覺得其實好失敗
呢個mode全食自己實力，冇左嗰種有實力都要有好隊友嘅元素，變相高手一日十冠係基本，廿冠都唔難

呢個mode令啲皇冠超級貶值，冇左種得來不易嘅感覺 呢個mode食雞變成0.5冠會合理啲

一定
佢先加得4個新關

點解連唔到主要節目既?
話連唔到server, 但障礙賽對決又連到喎
主要節目係咪8點先開?

好彩 水漲

見到pass重係計緊S1個個

暫時玩左城堡蛋同城堡爬牆
我覺得城堡搶蛋唔太平衡,
得2條路,每條路搵2條友前後頂住連蛋都掟唔到出黎
爬牆真係食自己實力,不過廿條友搶住一個塔仔係咁跳跳,
我俾人撞到仆街,同埋好前人種樹feel,成班友唔搬塔係到等你推

S2既野8點先開

障礙賽對決都有新關?

不過咁講，當比隊友troll到燥嘅時候可以轉單人mode，叫做多個選擇，但皇冠真係好貶值

我全新節目中蛋
障礙賽對決中爬牆

個race好似限時㗎
明顯係俾高手互相對決
快速對決，因為無team驚啲固定時間
有race個時，個個高手去曬race
組隊去主要節目可能仲易食雞

唔同意係高手對決，因為總有唔少人係因為唔鍾意玩team game而轉去玩race，至少我試左兩場都係0壓力入final

水漲我見最後一名唔比贏（唔知係特色定bug）

PS4版連唔到,明明更新左

死SER

但見人地YOUTUBE玩緊

障礙賽可以, 主要節目唔得

登入失敗，入都入唔到

pc 死ser

Pc岩岩入到玩緊

嘩個新跳圈難玩到

而家Jump showdown好似時快時慢 好玩左

想問係咪即係係team game??

PS入到未

PC係咪好多人都卡login fail入唔到

做乜R4就16人蜂巢

當我冇講過 原來玩落去都係均速慢轉
不過好處係容易幾個一齊win，5分鐘唔難

Yes，冇team game
全部個人競速賽
即係水漲呀，掂掂，爬山呢類
我玩左兩場都係爬山final，因為得呢個係race類
有冇人中爬山以外嘅final關？

新嗰個跳圈難咗好多，白圈要跳成6個，有時推完台又俾人執雞，有金圈就好彩一個5分

次次final 都係跑山 我屌

係咪競速先係咁
入正常game見過跳板

有無人pc 仲係login failed
佢twitter 明明話fix左

+1

其實有冇人試過玩完斷線，話重login會俾返獎勵係真係拎到？
成日玩完final斷線都冇獎勵拎

只試過拎唔到

個蜂窩咁光勁刺眼

水漲多左咁多人過到2場都2幾個

睇到眼都盲埋

點解鋪鋪final 都係爬山 重要鋪鋪都企最撚後 屌

講明係全race就係全race
每星期轉好合理，多啲玩法
可能下星期係全survival/全波波呢

每場冠軍都係得一個
你覺得你係race高手，其他同樣諗法嘅人一樣入嚟同你爭

玩左兩場就冇再玩呢個mode了，鍾意咩類型都玩下，冇咁快悶，同埋有啲新關喺一般模式未玩

如果會轉就好，其實玩fallguys都係為左玩hexagone😂 轉survive類就正（雖然要ran埋jump showdown）

水漲 加 jumpshowdown 同hexagone 一流

Gauntlet mode fix死final 係fall mountain

想要返d bgm

我都係

好難睇 尤其換層
諗唔明呢個改動有咩用意

得4幅新圖

最大問題係穿格仔個bug仲未fix

垃圾更新ever

仲加左D特效落去搞到PS4會窒機

新版Jump showdown係鼓勵大家一齊贏
純粹係集中力嘅比賽😂

Ps4死左ser?

頭先行得好順，突然lag一lag，一回復我已經跌咗幾層

次次跳都窒幾窒

水漲簡單左

國外玩家對於新版Jump showdown一致劣評
係易嬴左但真係超悶 , 一d都唔刺激

跳唔起個bug都仲o係度囉

有咩改到呀？

有人分析過跳唔起係因為過地板接駁位時 , 有機率會有個微小時間跳唔起
例如Dizzy Height最後個個位跳落去轉盤

所以佢個bug唔fix , 你只可以避免自己臨跳前過板 , 以前支針後期快 , 難避免d , 而家支針咁慢 , 要避免都唔算難 , 唯有自己將就下

以前係越轉越快 (頭悶後刺激)
而家係一開波有d速度 , 但之後會變左一個唔快既均速 (但又未慢到會同上針同步重疊) , 所以係唔難跳 , 唔知係咪官方想大家齊齊有冠拎 , 鼓勵一齊跳5分鐘唔好grab
我已經試左幾場係3個或以上玩家一齊嬴 , 輸個d都係自己集中力下降衰on9 集中力大賽

咁以前好玩D wor, 去到後面跳到好忙grab人都冇時間好刺激

係呀 , 所以佢將舊關既改動都惹來好多玩家既不滿
佢hexagone改到d顏色勁刺眼 , 有d層數仲要個顏色好相近 , 例如連住3層好似 , 當我想由第1層落去第2層 , 好容易比第3層影響左 , 因為個色實在太似 , 如果個玩家色弱都唔知點玩...

Hexagons真係次次玩都lag
試過幾次lag到跌左去下層
好快撚啲fix

有冇PC一齊玩

鬥集中力5分鐘都算
最閉係諗住和平跳果陣總有d仆街係要扯9你
仲要扯完佢又無事果下先唔撚鋸

我感覺Hexagone跌快左，要跳快D

我攞唔到冠表示歡迎，第一季贏唔到5個冠。放棄左冇玩
而家同fd開心玩齊齊冠

假如死剩我同佢 , 2分鐘內既game我會拉 , 因為我真係唔想跳足5分鐘 , 嬴就嬴輸就輸
如果feel到已經跳左3,4分鐘 , 就一齊跳埋就算

如果以拎冠既角度黎講 , 而家一定係容易左好多
但以遊戲性黎講 , 而家Jump showdown真係糞game

過氣game都斷線

水漲係咪易左? 好似多左咁多人過到咁既?

明明好期待新賽季有咩新衫賣
屌你賣撚埋啲垃圾稱號

完全唔知有咩用
俾返pc改名仲實際

係琴日玩左一場 完場斷線無獎勵
今日再玩 第一場玩左兩關又斷
即刻熄GAME 垃撚圾

堆40Lv 好多冠既等到s2咪返黎

點解有巫師帽
好想要

有無人瘋狂 已離線 好撚煩 垃圾ser

Exactly 早幾日玩啲人廢啲
呢排啲勁人晒黎

闊咗好多

有闊到咩?

有 最尾五條串燒 闊過西隧
整咁易做乜野

有舊嘢推出嚟嗰段闊咗

真，太多人過到，次次超過20人

死乜撚野ser呀屌你老母
擠牙膏更新得個三關都咁

Match到了

PS4狂斷，隊都組唔到

4關

從來無見過人troll seesaw
今晚終於見識到兩次
但troll完都有廿個過到 仲要佢地自己過唔到係咩玩法

勁多人troll
煩到嘔
擺手制等聽聲